\section{Conclusões}

\begin{frame}
	\frametitle{Conclusões}
	Desta imensurável experiência algumas conclusões são:
	\begin{itemize}		
		\item O sistema de controle em cascata apresentou-se adequado para
		o controle das rotações e as velocidades angulares do veiculo
		assim como para o controle de altitude e velocidade linear do
		movimento de translação.
		\item A simulação HIL, é muito útil para detectar erros na
		implementação antes de testar os sistemas reais, reduzindo o tempo
		e os custos associados a testes. Também vemos o uso potencial da
		técnica para ajudar no processo de seleção, teste e otimização de
		componentes, ou mesmo no \textit{benchmarking} entre variantes de
		uma implementação de sistema.
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}
\frametitle{Conclusões}
Desta imensurável experiência algumas conclusões são:
\begin{itemize}
	\item A simulação do tipo HIL tem as mesmas vantagens que o tipo
	SIL, além da capacidade de detectar e corrigir, desde cedo, os
	problemas que podem surgir devido às limitações técnicas do
	hardware. No entanto, a simulação SIL é especialmente útil em
	situações em que o hardware para montar uma simulação HIL ainda
	não está disponível menos ainda um protótipo.
	
	\item A simulação HIL, é muito útil para detectar erros na
	implementação antes de testar os sistemas reais, reduzindo o tempo
	e os custos associados a testes. Também vemos o uso potencial da
	técnica para ajudar no processo de seleção, teste e otimização de
	componentes, ou mesmo no \textit{benchmarking} entre variantes de
	uma implementação de sistema.
\end{itemize}
\end{frame}
\end{comment}